唔訓既你 依家做緊咩野?

諗緊點樣追番個ex同喊緊

Hello

樓豬已上床？

係海邊坐緊

至緊要保持正面
盡全力

I miss your comforting lies

洗緊車

食緊煙

趕緊assignement

等返工，極興奮中

點可以開完post就訓咗

屌你老母 成撚日唔洗訓？

hi

好鐘意食扭扭薯條

訓得太多 訓唔著 聽日仲要番8點半

不過好少

由零開始 偷偷想到落淚

估緊條女究竟對我有冇意思 其實有冇咩普遍啲既特徵 定其實我要估個一刻已經可以自動收皮

單獨出街佢出唔出

哈哈 原來同我分手之後 即刻同左第二個一齊
之後仲即同佢旅行
很好 非常好
仲要同我一齊一年幾咁耐 一直同佢都係曖味緊
甚至係已經有野
諗番起佢同我既時光 真係好撚心痛
唔知佢對我係真定係假
真係好撚嘔心

佢肯同你分手 你應該走夾唔抖喇

積極D

未呀 岩岩忙緊其他野

出過兩三次 但真係好奇怪 佢忽冷忽熱 但肯定唔係收兵因為我冇野benefit到佢

躝啦 走啦

幾大

返咩工咁興奮

add oil la

關唔關你事

大家都Snapchat ig互動 但硬係去唔到傾唔斷既對話

long time no see

廿歲

樓主想點

你幾時先肯轉名呀屌

哥哥

佢會唔會主動同你傾 定下下要你同佢傾先

打返岩個吾字就會溝到女

咁佢可能有其他仔追

good for both of you actually

以我所知冇 不過佢岩岩放棄左同佢之前曖昧過一排個條仔

會主動搵野傾

頂你

嗚呀，好難受

尋日已經6點幾先訓得著....今晚都似係

有意思你會feel到下既點都
例如有D位係會著緊你

在想甚麼啊

咁都叫有d機會

我太少放負 冇咩機會比佢著緊

大屎忽

我真係唔知佢諗緊乜

天氣凍有冇叫你著衫啊

主動d
你係唔會明女人諗緊咩

你個屎忽吹氣裝假狗既 我要正版大屎忽

好複雜的感情關係

好想2017果陣咩都無發生過做番平凡單身狗

就唔洗搞到依家咁辛苦

約下出黎 做下唔同類型既活動

唔要你了

牆頭草

有要過?

想比我要？

岩啊
佢會做運動咪行下山

冇呀

行完

36係肥婆喎？

不了

我今朝0530到維園 好攰
體諒下

咁佢可能未對你有意思

影相

唉屌 點解單獨溫書睇戲出街都可以對我冇意思 唔通真係好姊妹

單獨溫書睇戲出街

屌 咁你主動d啦 原來有呢d野
其實你同佢行個時feel唔feel到有d野

無補眠咩

同學嗎

似係

但原本係我對佢唔係咁好先... 我都唔知
件事好長

冇咩 就係傾唔停 可能fdzone

同學

點唔好

你再耐d就真係fdzone

就係無

我唔識點將一段關係變做曖昧

加油迪姥屍！

佢大屎忽

洗撚要曖昧咩 岩feel就上嫁啦

有時掛住打機少理佢 打完先秒覆佢
大約曾經試過約ex出黎食一餐飯 聚下舊 最後佢知左 我都冇出 同冇再搵 佢都好介懷件事 但佢好似由一開始已經同另一個男仔有野 仲仆街過我咁

熟左幾耐?

鐵人仲唔訓

今日hea緊咋

你大舊屎呀

其實識左年半 但真正開始熟係呢兩三個月

[打機少理佢 打完先秒覆佢]
個個男仔都係咁

[約ex ] 你冇同佢講先又係仆街左d

[由一開始已經同另一個男仔有野]
咁如果係咁 佢根本一開始就當你係拍住先

點上 我依家應該點 再約佢出黎行下食飯？

頹緊

其實你真係主動d

正常女仔都會feel到個男仔係想追佢

叫我靚仔 再唱歌比我聽

如果佢提過我唔夠高 而佢本身係考慮高既男仔 成件事係咪可以收埋

拍爆佢個波

要出手啦

唔一定

我就靚仔

點解咁講

女人三心兩意 口不對心是常識吧

唉依家淨係sc草下火 傾下計 wts又冇咩溝通

wts傾多d

有咩方法比到feel佢 我對自己外表冇咩信心

去左揾fd 無同佢講我打機
消失左三個鐘又比佢話

其實講到尾 我有小小驚佢知我對佢有野 係咪好撚廢

你訓啦

柒頭

A0?

Yes

當吸收經驗

最後的疼愛 是手放開

唉 我同佢啲價值觀同諗法真係好相近 可惜我份人太驚青

at a moment

追女唔好驚

隻抽

岩呀

真係抵我A0

唔好咁講 邊個未ao過

其實我識佢個陣已經鐘意緊佢 係近兩三個月大家近左 之後sc多互動左先有機會單獨

其實係咪真，有時真係忽冷忽熱得好緊要

no la 來日方場
only positive mind will get positive result

知仲好啦

長時間唔叫moment啦on9

Yes 有時傾到興起佢一個emoji彈埋黎

咁咪姐係有機會 幾多人想近都近唔到

迪布尼唔洗返工?

屌 其實佢都有主動

我即管試下 好撚辛苦依個狀態

係啊 唔係耐左一定fd zone

唔是問你
你仲係澳大???

點睇人法

ys

驚緊

衰左咪下個

佢肯單獨同我出 我誤會左都冇得怪我架係咪

唔好咁諗啦你

佢份人都幾爽朗 直接

黎緊開學仲要冇一堂同佢上

emoji都好過唔回

sleep soon

唔知你up乜

首先要學唔好睇得溝唔溝到女咁重 好似係

然後將會有更多既failure

如果有能力知佢諗咩就好

CHING 最近好嘛?

有同冇都冇所謂

知唔知單獨出呢個理由害死左幾多人

唔錯啦

我就係知人地未必咁諗 但我同佢一齊個陣真係好好好開心

想做就做 唔好到時連做既機會都冇先後悔

其實比佢知我身邊多女仔定少女仔好 搞到我好似得佢一個異性朋友好似好撚毒咁

有意無意有D身體接觸咁啦

唔洗咁做

我應該點 有次佢問我煩咩 之後補多句意思類似我都冇女應該唔係煩緊女啦 我即刻沉晒

無包袱就去馬啦，起碼俾佢知你諗乜，再明刀明槍追囉

自然D

有共同朋友算唔算包袱

完全唔算

簡單d咪叫frd幫手囉

好過無